煙仔何話「太子站死咗人」講多幾次就變真理，係咪暗示緊太子站真係死咗人

不安

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

？

冇相？ 冇屍體？ 點証明死過人呢？